721後，我無著過白色衫出街

講今日著黑衫無用嗰啲，我吊晒你地老母，莫因小事而不為！

由細到大都好鍾意著白色，但自從721後，我直頭覺得著白色衫係羞恥 !

支持！
喺自己影響範圍內盡做

push

thank you

無著淺藍 鮮藍色就真

為所欲為藍，我一樣掉鳩晒